布吉vs清邁

如果一對情侶去 鐘意靚景 周圍影下相 邊到好？ 假設唔考慮金錢方面

如果玩水就布吉
唔玩水就清邁

如果要影靚相 布吉有海景日落
同有貴villa

清邁有廟宇 好多cafe

睇下你指既靚相係 ig呃like 定 文化果種

布吉

Ageer
清邁 可以去白，藍，黑廟 仲有金三角過去Laos and 緬甸👍🏻

布吉就出島+atv車